% canzoniereonline
\beginsong{Chiesa di Dio}[
by={T: Eugenio Costa junior; M: Christian Villeneuve},
]

\beginchorus
\[D]Chiesa di \[G]Dio, \[A]popolo in \[D]festa
\[G]allelu\[A]ia, \[B-]al\[G]le\[A]lu\[D]ia.
\[B-]Chiesa di \[G]Dio, \[A]popolo in \[D]festa,
\[G]canta di \[A]gio\[B-]ia, il Si\[E-]gno\[A7]re è con \[D]te.
\endchorus

\beginverse
\[B-]Dio ti ha \[G]scelto, \[E-]Dio ti \[F#-]chiama
\[A]nel suo a\[B-]more ti \[E-]vuole con \[F#-7]sé
\[G]spargi nel \[E-]mondo il \[A]suo Van\[B-]gelo,
\[B-]seme di \[E-]pace e \[D]di bon\[A]tà.
\endverse

\beginverse
^Dio ti ^guida ^come un ^padre:
^tu ri^trovi la ^vita con ^lui.
^Rendigli ^grazie, ^sii fe^dele,
^finché il suo ^Regno ti ^apri^rà.
\endverse

\beginverse
^Dio ti ^nutre ^col suo ^cibo,
^nel de^serto ri^mane con ^te.
^Ora non ^chiudere ^il tuo ^cuore:
^spezza il tuo ^pane a ^chi non ^ha.
\endverse

\beginverse
^Dio man^tiene la pro^messa:
^in Ge^sù Cristo ti ^trasforme^rà.
^Porta ogni ^giorno ^la pre^ghiera
^di chi spe^ranza ^non ha ^più.
\endverse

\beginverse
^Chiesa che ^vivi nella ^storia,
^sei testi^mone di ^Cristo quag^giù:
^apri le ^porte ad ^ogni ^uomo,
^salva la ^vera ^liber^tà.
\endverse

\beginverse
^Chiesa, chia^mata al sacri^ficio
^dove nel ^pane si ^offre Ge^sù,
^offri gio^iosa ^la tua ^vita
^per una ^nuova u^mani^tà.
\endverse
\endsong
